為香港努力緊但又好肚餓既小朋友同我入黎

呢排同老細睇到好多post同新聞 ，
見到香港好多有理想既小朋友好有心參加課外活動，但係經濟上支持唔到自己，連一餐飽飯都係一件困難事

老細睇到覺得好心酸，所以想為佢地提供下試食活動，希望盡量幫到佢地食飽飽繼續係呢個課外活動有更好既發揮，咁本身係公司既fb page同IG都有po出黎，當中有啲真係需要幫助既小朋友，但亦有啲係呢個時勢仲諗住做food blogger衝出黎柒，所以想係呢度可以搵到更加多真心需要幫助既小朋友。

如果大家真係好肚餓或者知道身邊有好需要既小朋友，歡迎黎我地度食餐飯飲杯野 ，吹下水，錢銀野唔使擔心，有好多哥哥姐姐支持你地，坐低食完就得，唔使怕醜嫁

有興趣可以去我地個page pm我地，有專人幫你搞埋訂座，講個花名同埋幾時黎就可以到時黎試食，所有資料都會保密

Btw 我地衝出黎唔係為左拎光環，想上位，只係老細好想幫小朋友，同時好多餐廳客人都好踴躍sponsor大家，我地都好想呢啲錢真係用係有需要既人身上，束心希望幫到各位努力緊既小朋友

好感動

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推